後續後續後續後續後續後續後續後續後續後續後續後續後續後續後續後續後續後續後續後續後續後續

宜家最緊要後續
抖下先不過抖完要諗後續
打陣飛機先不過打完要諗後續
有氣勢就要諗後續
趁有人肯出 就要諗後續
冇後續即係政府冷處理成功
冇後續即係最後政府都係冇理示威者訴求但我地就散水

後續

推